整一個app, 抵制藍絲餐廳，有無得諗？

以香港人金魚記憶，講咁耐抵制啲餐廳，好似冇一間特別受影響，記得嗰陣時話抵制吉野家，頭幾日真係冇人去，過幾日就冇咗件事！唔知有冇可能，巴打絲打們可以整一個app,list 哂所有藍絲餐廳，等眾人一search 就知呢間係唔係！同時又可以推廣一啲幫過我地嘅餐廳！現招所有識整Apps 巴絲們，就算去唔到發夢，都可以出一分力

[緊急分析]法！不！責！眾！

一早整咗啦